word 2016 table 問題

唔知有冇開錯台, 有錯請指出

話說我要畫個table, print 出黎,
其中有20 個column, total 17.5cm 長
即係每格要0.875cm 高

但係我電腦只能夠set 到0.88cm , print 出黎都唔夾位

有咩方法可以做到?